邊度有得買微波爐叮既爆谷?

行左幾間百佳都冇

所有爆谷都可以叮

曾經見金田井有得賣
唔知而家仲有冇

想買果d調左味 唔想自己再搞 個人懶

donki 有

759有